林夕係咪INFP？

睇完覺得9成都係INFP

睇錯咗林作

睇佢個髮型都似

點解係infp

佢D情感都係收收埋埋，諗左人地先會諗自己
同時好敏感同有同理心，好識觀察人，理想主義者
INFP其中一個特點都係比較有創意，語言能力強